有冇巴絲做過後十字韌帶手術？

係咁嘅 小弟20歲

我之前踢波俾人kick低膝頭地

一開始唔識嘢冇睇醫生 直接睇physio

拖左2個月先去照MRI 知道斷晒後十字韌帶 前十字韌帶斷左一半

醫生話要做後十字韌帶重建手術（PCL），前十字就冇得攪因為斷唔晒

咁我4月14號喺st paul做左個微創pcl，幾日後出院，依家戴左個穩定支架5個星期，維持0度，唔俾曲，靠枴杖行路。

但醫生話一兩個星期後就拆得個架 行得翻路

但之後要勤力做物理治療。

我想問下各位巴打絲打
你地康復進度係點㗎？手術完幾耐正常行得返？幾耐慢跑得？

另外，膝頭到依家都仲幾腫，係唔係有問題 ？

講埋你地幾歲，係咪做微創

隻腳依家咁 膝頭仲腫腫地 係咪正常？

大脾冇晒肌肉了

我年半前斷前十字加裂半月板
印象中腫好耐
至少兩三個月先冇咁腫

遲下着緊身牛仔褲會好得意
一邊緊一邊鬆

利申：過來人

I know that feel